原來食麻辣火鍋飲埋個湯，先係最完美既收尾！

爽撚到

睇錯左麻美

有無叫埋蓋清？

飲埋個湯真係要小心收尾果幾年

所有人口水大集會

我食剩果d湯汁會倒返落個爐到

中意儲幾次再一次過飲

係，消化道都收埋尾

咁撚自私飲哂，下一手用咩湯

樓主食邊間？

John ok?

渝味曉宇 正野來的
但有啲貴

咁個爐咪壞囉

不了，佢食開澳門蟹粥呢啲清淡野

萬年油

where?

係食完個麻辣火鍋之後去廁所開大先係完美

灣仔

出果下仲痛過食果下